大學生搵pt

由5月Keep住send cv到依架十月
約interview既少之有少
係咪個市真係差到咁定自己問題

5月普遍都拎完offer

攬炒不是口號

試吓揾學校ra
醫管局ea
part time intern(start up)

你問題

你地自己搞抗爭搞到咁架，唔好問點解

睇吓你搵咩工啦，疫情關係搞到個市唔好，好多公司都請少咗人係真嘅，特別係做普通零售飲食嗰啲

一切都係虛無

樓上賴抗爭既mon post狗
我5月到依家sd親既cv都有interview，有interview既9成有offer